[11.2]一陣有咩事可以去呢到暫避！！！！

今日係欖球世界盃決賽
AIA摩天輪有大銀幕 全鬼佬
完全係平行時空

push

推呀！！！

同老蘭冇分別

推

射tg俾鬼佬賢達索

推呀

幫推

玩串鬼佬party

推俾手足睇

Tui

引班狗去射鬼佬

習曱甴